[派飛呃人whatsapp選舉做嘢]認住去71紅館維穩show嘅仆街藝人

李克勤
Hana
葉麗儀
劉愷威
方力申
胡定欣
林夏薇

同200萬人為敵

71圖分薄人上街就梗
最惡毒係呃人WhatsApp
11月區選想做文宣

連個維穩show
都叫躍你老母動大灣區

屌你啲維穩show poster design
同長輩圖一樣bad taste

佢地邊夠號召力。。。

Hana依度好多人吹奏

免費派有貪心嘅會睇

點解躍動大灣區唔去返大灣區搞?

咁咪更加貼題

觀眾又多一份投入

亦方便返大灣區居民

一舉多得

用賤招呃萬幾人個人資料想種票

呢堆人會有後生仔去睇

中老都係選票

大家一齊WhatsApp佢
齋攞飛唔好去

好計

要發動連登力量

未上位都算,上咗岸都要瀨

齊齊攞飛

等佢變亞視台慶
空櫈掟壽包

卡士咁薄弱點維穩, 難怪要派飛咁折墮

派飛係為呃WhatsApp

免費咁著數, 如果有班人拎曬啲飛但唔去唔知會點

最好空佢城

乜水？冇人識你哋呀！

建議大家都send去拎飛
拎完去唔去就自己決定

68197442

好想攞飛

揼本買張太空卡開whaspp拎飛

正

等佢呃whatsapp呃得咁開心

Push

屌你老母維穩show

[深度分析]香港人的勝利方程式

推

71圍紅館?

拎飛唔去都幾好

發揮連登力量

因為個plan本來就係想用大灣區收編你香港

多牙怪

認住依班奶共藝人

大家拎曬佢d飛 到時唔去咪得

大家拎撚晒啲飛 然後唔去

又唔係泡仔黎，呢班人邊有人會去睇

想拎飛

👍 good job

Push
大家快d whatsapp佢攞飛支持

一齊 wtsapp 攞飛

快啲拎晒佢啲飛

有冇bot覆你

齊拎飛

如果拎哂飛，去到成班支持成立獨立調查委員會會點

正
拉banner
舉燈牌
政府畀紅館我哋搞屌警屌政府反送中大會

屌 開新post啦
攞飛唔去行動！！

我覺得攞飛去拉banner好過唔去

當然可以早走

已拎🤡

咁多個最討厭係送禮勤
廢中柒事一籮籮

好靚仔，想擁抱大灣區鳥

拎飛支持

Hana CD勤 万刀甲

拎哂炒牛牛 之黎將啲錢買物資

人地免費派就去拎左先啦大家

好

呢個陣容似判咗俾tvb做

劉愷威計港星定大陸明星？

唔可以咁睇少人哋文宣嘅工作，恥笑一句就當冇咗回事，民主牌同我哋就係以往覺得佢哋太戇鳩冇理卒之就搞到咁

我絕對冇輕視佢哋

無曬錢請泡菜仔？
明知班後生大部分都鐘意泡菜就洗多d錢啦

拎晒佢啲飛

不如齊齊拎飛入去野餐!!~ 叫埋口號 踩佢場

都唔洗錢，拎完再諗

71先黎 屌你老味年年都係咁

我地拎曬d飛咪得拎完去遊行

以前唔係有啲韓星
先吸引到班後生去
宜家得返啲牛鬼蛇神

正，我都想睇，叫埋朋友一齊拎飛先

緊係入場拉banner 叫口號，等班歌手比反應啦

推 拎飛呀咁多位

回你老母

連登仔拎飛但唔到埸

你幾點whatsapp? 佢幾點覆你?
11點whatsapp完都冇應過我

[url]大家拎撚晒啲飛 然後唔去[/url]

香港兒童合唱團

pish

而家真係好慳皮
以前都會搵韓星,而家得班港星

Pushhh

呢個推 攞飛唔去都玩死佢 等佢入面慢慢唱

大家一齊攞飛，攞完去遊行

去搶飛先

推

大家一齊攞飛，攞完去遊行

申請完唔去

push

舉燈牌

我用埋呀媽張相做icon都冇回覆喎

不意外

錢我地香港人大撚把
無人去落鳩佢面啦

已whatsapp

呢個不嬲係貼地既仆街嚟

一齊拎 拎完no show

如果一個人為咗錢出賣良知
佢仲點會在意你講咩

點解會有Hana

點解會無？對tvb 啲偽人你會有期望？

乜咁hea對家

又係啲on9家長送啲仔女俾人洗腦

仲要用太空咭，

可能要籌備今晚何君妖個撐警大遊行
唔得閒覆你

會唔會攞飛抄身份證？

線上賭場background

咁又萬能key?

正苦為咗搞大灣區已經無所不用其極

手大家請拎飛參加

但對家唔覆

咁鬼hea㗎

收$先肯做嘢嘅人做嘢係無乜heart

想睇佢送禮比大灣區

雖然李克勤係大中華膠 但佢起碼返大陸節目都堅持唱廣東歌 咪盲反啦

下
佢啲國語屎咋喎

同埋佢有撚國語hit歌

咪又吹奏佢

佢都唔係唱自己嘅廣東歌

有得唸

咪吹奏佢啦

佢啲知名度出唔到廣東省

鬼有價值唱國語歌咩